[Kante復出]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

我是神

今晚可否kante拍飲水

Moses

kdb回車吧

Salah就同史毒一樣
佢出到去踢 踢番起
我替佢開心
因為佢地留係車一世都踢唔起

Salah就算今季番黎
我肯定我地都係場場屌柒佢個種
條友都無腦既

Courtois
Azp Christensen Cahill
Zappa kante baka Alonso
Drinkwater
Morata Hazard
雞囂講明出冇計

其實kante肯定出到咩?

搵到咒印佬返嚟真係好勁

然後Hazard Morata Pedro
Kante DW
天神 迪加 Azp
然後其他位都冇得揀

無luiz可能轉打4後

lkk屌高層都要屌摩狗
當年係佢叫班高層唔好set回購

獌已到球場

呢樣唔知

不過「摩狗落地獄」呢D就常識黎架啦

真係冇計，所有進攻球員落到摩佬手
都只係變佐個on9 工兵
ock 到獌 靴狗

set回購個價可能低10m麻
我地個時都唔係睇好佢啦

唔加回購🤔

唔出法比 Lan 阿衣就得
其他是但

有冇人睇緊96台足總盃？

當年佢外借果陣表現老唔差 係果球12碼on9姐
咁都唔睇好？

其實個陣係膠層仲睇好佢
但摩佬想放

你唔睇好姐，LKK賣走果陣個戰績不知幾好，
個個都望佢踢正選成才後回家，
係有沙皮狗先唔覺有幾傷

我又真係覺得用盧卡古既話係唔會踢到鏝城依家波

4424

嗱，火清你同老鼠D恩怨我就唔理
但佢有樣嘢我都有同感就係隊波越差你就越出嚟拎Credit
當然可能你冇呢個意思，但你比到個感覺人
例如有人屌高層你就會出嚟話"我一早話咗有幾絕望"
同埋放負都已經唔緊要，隊波成績唔好放負都可以理解
但有人講到未來發展、高層之類嘅問題
你就成日問人你唔得絕望咩或者你咁都唔覺得絕望咩之類嘅說話
好似喺到逼人一定認同隊波好絕望冇希望咁
睇開D火清

應該個陣膠層都無諗過摩佬教幾季就拜鳩拜

估計一陣3中堅
雞曉 天神 迪加
獌左邊唔係拉舒就係馬斯亞 應該唔會用zappa

無tsun dai
睇鬼

ok understood

點解無雷斯嘅?

柒頭你睇下你幾撚戇鳩

1516果季摩狗黑到貼地啦，
如果有前六同更衣室冇問題都唔會炒，
搞風搞雨仲要就跌入降班區先炒已經仁至義盡

個時連續兩次外借英超都有雙位數入球
上面位巴打睇開咩新仔所以唔睇好LKK

關你西事咩傻鳩
你講得出上面呢番說話咪說服到我囉

下下好似你條柒頭咁死雞撐飯蓋咩

算數啦，你兩條仆街仔嗌落埋都冇結果架喇
慳返啖氣睇波啦

messi

我講既野根本同我一鳩樣，係差在佢無屌你老母渣戇鳩仔

David Luiz pops up in normal clothes: dropped. #cfc

真係無電欺

咁都吹 cls

你撚有咁講咩屌
閱讀理解係咪有問題呀大佬

投降啦 唔踢啦

除左歐聯決賽上左身之外
施治撲十二碼真係唔洗睇都知入

有無live post link

CG守到

2&b 竟然可以踢到依家 雲加抵撚死

R聯決賽真係捉晒路仲要救到兩球

睇黎又好似利果場咁

果年真係鬼上身，十二碼無啦啦7球都捉到路

注定要拎

我地作客鏝會點

456

789

藍斯

出青年軍訓練下is OK

撞入

鬥好笑咩
呢球甩手已經好笑
藍斯咁撞入仲好笑

養和b仲踢緊係乜撚野事

個龍幾好戲，撞到飛起左咁

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, Christensen, Cahill (c); Zappacosta, Bakayoko, Kante, Fabregas, Alonso; Hazard, Morata. #CHEMUN

Luiz

呢個陣有機

永續法比

天神要爭氣啊

仲有法比

當比佢休息下都好啦

起馬有兩個後面頂住

真係無luiz

352 有法比都ok 不過想睇飲水多d

希望有Kante帶番住條中場線

艾柏杜

終於放棄3後

唔知電欺咩事呢

巴卡有人帶住希望打好D
又有Cahill

希望Kante復出第一場就回勇

法比仲有幾多體力

應該無

打4 後 想輸多幾粒

屌原來係3後

對面343注定冇乜創造力

其實conte會唔會係因為luiz傷要佢休息
Luiz唔肯先嘈ja
9估

希望簡迪可以有8成以上狀態

唔出luiz但係後備都唔擺

無迪加

真係雪雷斯

魯迪加呢

屌又法比 出飲水啦

要雪明明應該雪咗條散步友先啦

希望干地同雷斯快手拆掂佢 呢d唔拖得

19000出咩？
肯定又搵hehe狗追足夏神全場

又4 24係咪可以收工啦

迪加定位係兩邊中堅
有cahill 就一定無佢
除非你又想睇azp RWB 比人壓住打

Luiz衰左咩定傷渣

又雞曉

0-0

新聞話係干地不滿佢上場既表現，今場踢左出大名單

輸返4-0

鏝城破得分紀錄應該有80%

破入球紀錄係99%

難

點解中堅要細分 迪加放長傳仲好過天神添

即係同迪加一樣死因

追番粒

搞掂！！！！！！
樂視

法比今場專心進攻 希望比波比好d

以為有機會追平果陣 曼城就會入多兩三球收皮

柏度呢

天神加油呀
上位睇今場

無雷斯真係

後備席

中場中紙防守 無屏障 可以點

成班49000

感覺上阿狗班人追返粒都好似冇火咁

點解佢唔會唔滿意雞䁱

間諜守到

KDB想陰間諜

因為干地套三中堅中間果個主要負責撚波好似係

迷雞

咪係

如果真係雪雷斯真係好on9

今場食屎定食飯睇法比
打352靴狗實痴撚住夏殺
如果法比做唔到野既話
達子就零供應做硬廢人

雷斯無表現咩 點解會雪佢 係雪都係雪雞曉

屌那媽
出飲水有多個人掃中場
出法比既話守個時同放個紙板係到冇分別

Luiz無大名單Cahill仲好唔好意思正選

睇摩狗主路主動
主動搶中場我地輸硬
佢縮既就有機一分

雷斯呢幾場真係打得衰
佢都應該有傷係身啦

繼時睇到kante x 飲水 李城打法

點睇今場法比都唔會做守啦

兩件散步撚 想跑死簡迪？

有kante又唔覺輸硬

佢連full speed 都好似有問題
唔明之前果幾場做咩死都要出

不嬲都跑死佢㗎啦，今場未好番哂叫佢唔好踢埋攻中同左右翼應該ok

對摩佬俾佢入波先
我地就輸鳩硬
打得保守先有機會偷到摩佬雞

睇個陣都知無咩攻力
後防壓力好大
我估和

咁好好休息啦

唔想輸比獌

有多幾個簡迪 就可以挑戰歐聯

屌你 條中場a4仲怪後防

3：1

offside

無越位

俾鏝攞冠軍都好過獌

黑哨

旁證跑得唔夠快睇唔到

越左

阿狗可以賴黑哨了

歐聯巴黎同曼城爭啦

agger

盲撚球證 突咁明顯

有kante d 正能量返曬黎

Kante

兜口兜面咁近點會睇唔到

好撚黑，仆街

呢球睇唔到真係離譜啲

哥狗有大將之風
摩佬怨婦一名

沙加 舉手就當人地完左個攻勢

好想睇真金錢足球對決
p$g vs 鏝狗

好撚難無越 迪迪尼跑到完先開始傳比他

呢球擺明越位 但係xhaka真係痴尻線 淨係舉手位都唔返去包返

差D唔記得根度簡仲踢緊鏝

英超舉手黨冇好結果

哥狗都係賤種，只係獌+摩狗係賤上加賤

佢跑多兩步就包到， 但舉手就停
明知英超成班盲撚架啦

哥狗如果唔係玩影帝足球
以佢個套戰術、打法一早上左神枱

平時連手指甲越左少少位都睇到既英超旁證，今場發雞盲

老老豆豆阿妓踢得唔差，唔係比人壓倒性赢

17/18 player of the season 都好難唔係迪布尼

一早上左神枱喇訓左幾多年呀

仆街岩岩入live post
原來係曼聯live區

連鏝班友都收哂步 旁證都睇唔到 離唔離譜d

十二碼都算 呢球咁都話冇越真係好過份

12碼我又覺得合理
清又清唔哂又踢到腳
但offside真係連鏝都唔信

呢球明黑鳩你

球證盲既

佢既打法影響左疤好多年

個黑哨可能爺爺比錢
咁先有野賴

一陣場波希望唔好黑我車

曼市傳統

鬼叫丁力miss左兩球咩

留名

跪求後防生性 天神俾心機
達仔唔該打出身價

唔係真係雪雷斯掛

luiz咩事?

傷？

歐聯果場無睇
唔係迪加派膠咩?應該未至於去到連後備都無啊

其實一直傷緊 當抖下

車仔Facebook新出條片都無雷斯，連隊巴都無跟？

無

luiz sub 都無?

希望係咁啦 佢ig乜都無update
好擔心佢

係傷左定做咩？

條友連ig都冇野po好少可喎

雷斯同干地嘈交 唔好再問點解後備都無

真唔真 唔好嚇我地 又兵變

冬天兩個只能活一個了

Andreas Christensen has now started the three biggest of Chelsea's first 11 PL games (away vs Spurs, home vs City, home vs United) #cfc

人已經唔夠仲要玩雪人 痴撚線

嘈下交姐
頂級既領隊就係要解決到呢d問題
哥狗上季都同阿古獸嘈過啦
今季咪又無事

Big game player

Q: No David Luiz, what happened there? - Conte: "Nothing. A tactical decision."

費托名

仲有yaya嘈都出哂面 要道歉

俾人屌緊佢咁又出cahill

No David Luiz, what happened there?
Conte: "Nothing. A tactical decision."

Conte says he preferred a young player like Ethan Ampadu on the bench. Interesting.

Mata BB連後備都無

點解車仔好似祚日鬧不和
鬧親都仆街多

感動既係信天神
但都唔好雪/賣走雷斯呀

輸埋呢場，干地應該收得皮

唔通唱通街話吵大鑊咩

唔好呀屌

好驚我未去睇波已經炒左干地

遲d到雷斯爆sms

都算落佢面, 放u21好過放你入bench

唔出雷斯地輸 會唔會有收皮加乘

干地雪/賣雷斯既，正式反干

出雞曉輸就有

天神

都幾有興趣佢地嘈咩

1. 叫佢專注防守咪成日射世界波
或
2. 反雞失敗

其實雷斯facebook有講對曼聯之類嘅野

Luiz: 你出cahill 我就唔踢
Conte: 咁你唔洗踢啦bye

依d pr搞渣

雞囂又撚波

電欺

Myy

達子同王子真係孖生
乜9都cup一餐

達狗

莫拉達+巴卡嘥咗幾多球chance

達囝 > LKK
卡吐 > DDG

額頭寫麻友係雞

好滾動

干地完場d激情出番曬黎

最尾果球真係博屌

摩拉達

有無人搵得返卡勞話贏波就額頭寫麻友係雞張cap圖啊

morata呢d真係垃圾黎

死獌狗

18射8中呀屌你老味

Morata 除左唔射 去cup之外 踢得好好
Baka 殺左好多波 但用波好屎

天神今場完封lkk
身位都無輸

拖肥輸兩粒都反cup 到

咁開心就忘記左佢啦

干地睇黎真係幾嬲摩狗成日係度加把口
一完場唔理摩狗即刻出左去慶祝

我愛車仔

Baka 7射0中

嬴獌狗摩狗就是爽

最尾果球輸罰球太心急
其餘都

巴卡今場代表作，如果入一球都mom

呢場係今季打得最好一場 正選11個+後備換入黎都打得好好 好撚滾動
打完呢場d反達 反法比 反藥膏可以休息兩星期先
無野爽得過贏摩狗條仆街 干地唔同條仆街握手 收皮啦摩狗屌你老母

kante一番黎成個中場起碼升左1個lv

Lkk今場差到
除左上半場個腳射波之外完全無影

baka唔識射走去射，morata識射走去cup

kante hazard fc

摩狗

真係勁哂，諗返起俾水晶禁屌果場真係得啖笑

樓主同真人都一樣咪出黎啦
一個趕fyp都唔睇撚狗場波
一個廢撚到成舊傻坐冷板凳啦

唔傳波俾垃圾達真係好正常

個幾下柒撚到咁點幫

Morata 都唔識射 淨係識頂

點只1個lv

其實Kante 勁在防守企位，他都好少周圍標波，反而巴卡標波時間幾準，兩個一齊出應該唔錯。達同巴卡d 把握力真係好差，準少少至少贏緊三波。但係都要讚下巴卡拉左唔少空位，同達開始做到中鋒效果。

感動的係干提朋友隊正式歸位

Yes
前場斷左最聯好多波
但埋門把握力仍需改善

morata真係要用頭無時間諗先至處理得好

Cup cup cup
睇見就燥
不過一箭定江山放佢一馬

仲大把人護航緊喎

學人用3後衛

Watford miss 12碼

報恩

干地屌下達仔咪撚cup啦

好撚開心 上半場球證幫到盡都贏唔到
摩狗唔知又會賴乜

做左0.1秒成堆隊友上晒都影得咁靚

90+11' 屈仔12碼 miss

達子最後個腳直接射無咁嬲

中彈咁

返去練射波啦

幾次可以直接抽埋去佢走去cup
cup佢老母閪咩
做前鋒連射波都唔撚敢

朗雖然有d犯錯，但整體成功限制左對面華西既進攻

d單反一秒十幾張

最後達個下真係忍唔到笑

其實達好多時入到禁區都係cup 大位趟射

但無一次入

反而對stoke 爆到落底窄位射射入

但上半場禁區頂比lkk轉到身射
同尾段球高波漏左比爆炸頭控落黎射

下半場冇幫？hehe正常紅啦 拜利批人又睇唔到 冇啦啦吹角 黑撚到

有冇gif圖

Most goals & assists in first 10 PL apps for @ChelseaFC

Diego Costa 11 goals & 0 assists
MORATA 7 & 3
Robben 4 & 6
Fabregas 1 & 9

352有kante+藥膏or飲水 法比真係打返好好多 前面世三同達子又夾 呢個陣應該係暫時最適合

自護達

王子當年入巴狗球金球 已經救贖左

法比都唔錯，幾次威脅位置搶到波

費托都係咁

唔係佢入波有撚得慶祝咩

其實聯賽已經又三連勝

岩岩班傻閪迷Luiz話無佢唔撚得既去晒邊

luiz仲有一個大問題就係成條防線睇佢頭，佢在場個時cahill都好似要睇佢點走點標。

但偏偏佢本人都唔撚穩定。

用天神雖然能力差d，但cahill感覺上上返力(唔係保雞屌，單純以波論波)

達最尾個球笑撚死人
但今場埋身同傳波走位都幾好

Daddy心情好似唔係好差
應該唔會點9 up

Pickford差啲又自爆

今場Cahill 真係無位屌佢

咁果球頭鎚係靚嘅 幾何冬甩係完全冇反應
e幾年真係未見過

今場終於做到支點

佢入波就唔撚屌得佢d垃圾鳩cup？
分清楚ok？

加埋藥膏傳送同法比傳波

今場法比都打得好

入波都係咁話
最後個球一定要屌柒達子

車路士贏曼聯，貼ban 圖離開連登！

相當上其實想連卡希爾都見唔到
但今場冇咩大錯係撚左一下波之外 放過佢

天神要繼續努力 佢球漏頂差D比爆炸狗搞掂

防lkk呢d高佬硬鬥硬佢仲ok既

[img]

[/img]

傳送同傳波分別係？

某程度係對面輸垃圾戰術
好似未見過達仔咁多波踢，仲咁舒服

見到班獌狗而家羨慕morata勁屌lkk就爽 開頭係咁笑鳩車搶唔到lkk笑水貨達呀拿
(達子今場雖然入波都要屌 last如果俾人cup和 咁都唔直射，係未對自己對腳咁冇信心)
btw 獌狗算把啦 今年仲唔係鏝

最後個球你唔射跌低扮老抽都冇咁嬲

玩留

達仔ho ball

佢有時係柒啲
但指揮防線又會需要佢既

死摩狗殺傷戰術重點放哂去hazard到
冇人埋去撞鳩morata

無埋卡希就完美

禁住big6屌好正 希望獌可以幫我哋起機

今場Cahill真係鎮得住後防

咁都有得護航
今場用腳個堆chance前鋒黎講完全唔合格

其實都有，佢阻唔哂LKK用波，
同埋下下爭頂都輸

.@cesc4official is Man of the Match:

6 chances created - joint-most of PL weekend
78 passes - most in match
94 touches - most in match

佢叫做硬左好多 雖則佢都成日跌 但至少都睇到對面係夾硬黎

係啦，一堆唔淨止last個個

我轟入球方程式：azp傳中，達仔頭頂

上年調轉食晒中下游 但今年精宮同般尼
而且今年對big 6 都失咗分俾妓同鏝啦

一日有摩狗獌都唔洗復甦

佢好似好淆luiz咁 成日要睇佢頭咁

法比今場有左右護法踢得唔錯

毒撚

翻生 早幾場死下死下 防守黑洞

更正想講big 6之一
車狗無幾可架麻，通常贏到都係反擊

呢場佢表現算唔差啦 當然尻cup嘥左幾個機會係on99 但係整體已經好過上兩場 hold到波有入波ok la

天神今場大戰踢得幾好同穩，
搵佢接雷斯班都冇問題了

簡迪一個人解決曬所有中場問題

其實係無咗費蛇已經玩完啦

今場最差係把握力

佢今場堅踢得好好，傳波防守都到位

找數！！！

kante一個帶返起baka f4

係，睇得出獌係唔比世三掂波，但今場有返kante 係後面，變相比法比同巴卡多左空間進攻，唔洗下下波經世三，唔係浪費左咁多機會，一早完勝

佢口講唔認衰ja 但之前到頭幾場
雷斯都踢得好過佢叫做 有咩可能唔聽佢up

佢累Luiz 執唔少屎 俾佢屌得多啦

好撚爽 唔想訓

到底摩狗用左咩戰術
令到達子做到支點入到波，法比拎埋mom

反而而家最大既問題係中後場太靠簡迪
一傷/輪換唔出得完全兩回事黎既
希望佢唔好咁快比psg/皇買走

係漏頂嗰下平安鐘

overall係叫做好過上幾場
起馬叫做拎到第一腳
但佢d decision今場簡直係垃圾
好似打fifa d撚樣係到左cup右cup都唔知cup乜春
明明cup完第一下已經成個空位可以抽埋去
到最後cup撚到波都唔撚見埋

皇應該唔會 點會買黑人

今場干地奇招
搵巴卡踢到半個中鋒咁
佢成場波都踢得幾前

寫左無影上來

想睇切切踢呢個位

morata個幾腳入撚左已經炒多次摩狗條撚樣4粒啦仆街

根本就要打3個中場先得
差左係532定433
我prefer練返好啲433

今場法比偽隊完全超水準
卡吐世三baka都打得好好

如果佢有射術 我地完場仲更加開心
不過好難講 簡迪有埋長傳 佢有埋射術 其他隊唔洗打

你會唔會屌hazard打閘廢

連馬基利尼都賣得走，肯定唔會要Kante

干地將法比當派路用

有少少係打法問題
法比同巴卡一直都唔係做防線前第一人
之前谷住用兩個都掃唔到波
今場大解放

達子係咪打得fifa多
要幾下假腳先肯射

雖則講唔比世三掂波 但真係完全mark佢唔住

淨係冇落order叫後場係morata拎波個陣撞埋去已經失敗啦

無計架啦 每隊波總有啲好重要嘅人
但無咗佢出到飲水就點都好過4+14 嘅

仲有Baka

今場baka射失幾多波
但唔少射門機會都係佢係前場湧番黎

之前打熱狗都係咁用

sky 拎哂d azp右路斬比morata 頭鎚出黎

same, same, same

達支點今場仲勁過lkk 迷盧呢

但都仍然唔夠鏝打

對面迫搶唔算勁f4先可以發揮到

佢不嬲都係踢前d個種黎
叫佢純防守留係後場又係等散步

個問題咪出左係度囉，聽一件仲唔穩定既炸彈指揮後防

卡希爾無左luiz事實係踢得有信心左，似返個隊長。
我支持唔出Cahill，但如果真係要出既話我希望luiz唔撚好成鳩日扮大佬，因為條後防由佢黎指真係好唔穩定。

@Matt_Law_DT 42s42 seconds ago

Chelsea showed today why, when Kante is fit, selling Matic really isn't the disaster that some have claimed.

上年輸得多學到野

達咁鍾意玩花式
寧願佢學下插花好過係度9cup
達子cup波仲衰撚過dc d生硬cup

點瞓得著呀

Azp d軟波準過法比
不過只限達子

摩狗應該只係叫班球員踢傷夏神，
冇好似上次搵靴狗死跟

咁佢係中場中黎嘅 防守差唔怪佢 但俾波都無準嗰下弊呢

感動既係lkk繼續冇波入

真心覺得單核帶班撚樣黎講夏狗>>>kdb

都已經foul唔少架喇

佢今場著撚哂火
如果對中下遊都keep到著火就好

咁就一定要有腳頭 禁區頂會殺食好多

今場摩狗真係輸三中堅
失個球條防線完全崩潰曬

一唔出就仆直果下慘

"It's important that we won. We had a very good chance today to come back to winning ways. We are happy we can go with 3 points" - Morata

根本上年有Kante喺度 Matic 嘅表現都係Disaster

懷念鐘清

baka打fifa見到佢finishing比人set到仲低過d中堅就已經一早對佢射門冇期望
但都冇諗過柒到咁
但morata身為一個前鋒就唔應該發生係佢身上啦
仲有一場幾次

禁區頂頭鎚佢OK
係用腳射好差

菲臘利維尼抽車仔水姐
呢d垃圾、有晒bias既講波佬快d執柒左佢啦

幾時都係可以一人之力帶波入禁區既人係球王架啦

賣馬迪根本唔係問題 問題在於點解要比魚拉突ja

最後果球 中龍係基本啦

你睇成場獌有幾何吊個波上去丫
除左最後10分鐘9981
成場都縮係後面任我地屌

dc 係禁區cup完再射成日入
傻鳩達cup撚到波都唔見埋

根本係Kante太重要 Matic 只係旁邊鄧腳 佢出得返Baka 都即時sharp返

今場曼聯冇上季第兩輪逼中場逼咁緊

車路士對曼聯賽後短評

有Kanté復出既車路士真係可以打高一班

Kanté係中場最後逗住Bakayoko同Fàbregas, Fàbregas唔洗做太多防守可以專心做策劃, 已經無左上場歐聯回防不足既問題, 而且全場送出左6腳key passes, 第二名已經係得1腳既"眾球員"...

Hazard同Morata做到前場牽制作用, 係前面hold到個波等隊友後上, 呢樣係曼聯呢幾場都做唔到既野...而且曼聯空有3中堅但只可以靠犯規黎阻止Hazard同Morata既推進, 特別係Herrera經常犯規, 差D2黃1紅...

Christensen個人覺得值得更多正選, 唔好再Cahill搭Luiz啦

曼聯進攻都係老問題, 配合不足, 球員hold唔到波, 下下都夾硬想用身體質素壓贏對手, Lukaku同Rashford都係鍾意自己硬爆, 點解唔做多D配位? 有興趣請睇番一個攻勢話你知 - 曼聯進攻問題

換人之後始終都係老套地要靠Fellaini既高空優勢, 但明顯復出後狀態不足, 跟唔上比賽節奏, 一下慣常批肘攞黃牌, 有幾下後場大意推橫被偷, 絕對有機會輸多幾球

失個一球曼聯雖然有3個中堅但中既竟然中門大開, Morata無人看管下要入, 詳情請等新一條分析...

Mkhitaryan? 好似已經失蹤左幾場

總結車路士值得3分兼可入多幾球

#理性分析 #車路士 #曼聯

T.Bakayoko14‏Verified account @TimoeB08 11m11 minutes ago
More
I need to work in front of the goal really 😂🙈... Good performance of the team i like this 💪🏾💪🏾 #CHEMUN #Bluesfamily 💙

kante真係好重要
baka 達子 練下啲把握力啦

佢都講事實，真係唔應該賣馬迪

matic隻賤種今場收撚哂皮

摩狗啲戰術都唔知做乜鳩

sell to who is the heavy point a diu

其實獌狗都唔係全程縮，
但係反擊冇我地咁快姐

我期望飲水可以做多d 巴卡一定要加強練射波 有波入都唔識入

上年爆炸加普巴 得一個簡迪頂得幾多
我諗下次對佢地應該都要頂普巴 爆炸+馬迪
希望殺多一獲

自己知就好啦

禁區頂無人逼都唔中龍

簡迪出番成隊唔同哂

巴卡算唔算有個新定位？

佢知都好過亞衣唔知呀

屌你車ig story

班獌屌緊mk
我覺得可以20m 買佢番黎玩

你知就好啦 每次練返百幾二百球先好走

成條防線每個人既距離大撚到

佢今年係曼狗踢得最好果個咁濟

之前無人用,焗住打後姐

唔應該賣俾獌狗囉
事實絕對唔係disaste丫

正式轉陣打352啦唔該

中龍已經後話
連腳都唔撚起都唔知佢係咪燒撚壞左個腦

佢今場真係幾差下
不過摩佬教技術型球員係咁上下

有簡迪佢先谷到ja 其實佢要習慣如果冇簡迪 佢係打簡迪個位

獌係咪諗定一月買ozil

頭幾場好氣好力就見得下人 一打得密雙賽即時變打回原形 見d獌屌柒佢就心都涼尻埋

Rubbish

根本只要起腳都冇人怪佢 都94min 腳軟都合理
你走黎cup wo仆街

仲有俾夏神撚

咪又係因為打弱隊加中場勁 冇左普巴即刻收左皮

明明德甲助攻王

唔係掛 好過上年喺軌就真嘅 但都係穩陣多過搶眼
一開始唔好賣俾獌就得啦

摩狗戰術係得咁上下
以為上場負尻碌贏熱狗就work 進攻有撚戰術可言咩條撚樣

下下淨係識擺巴士然後拎到波就斬上去比個前鋒
但d人冇腳斬得到位

之前冇哂Kante飲水就話焗住343，
依家中場齊腳緊係352啦

其實呢場波
最聯踢得唔差
踢出部署+無咩犯錯
只係今場車仔踢出120分你先覺得最聯麻麻

同埋想讚下沙包防守
近幾場young係最聯最fit個個
今場都可以防守上封死左佢

今場逼唔到，前場今日表現非常好，世三法比巴卡達子輪流進攻，突破點太多，靠馬迪掃死得啦，加埋達子今場叫做可以ko 到d 後衛，曼打343但果兩翼仲打得差過車，前場盧卡古比天神守死左，最重要係沒左普巴串連，戰術上打法上今次干地完勝啦

踢中下游無咩可能咁踢

同埋左閘唔換根本唔會有攻力

Manchester United boss Jose Mourinho speaking to Match of the Day: "It was an even match. Both teams could win. The first to score would be in more defensive control and to win the match.

"The first half was really even. In the second half in the only period where they were on top of the game, they scored.

"It frustrates us to concede a goal in this situation. We lost ourselves after the goal emotionally. We found again the balance and desire in the last 15 to 20 minutes. It was all us. We had big chances to equalise but we couldn't."

佢地2隻wb成場都唔敢壓上黎幫手
3後打反擊唔靠wb幫根本反唔到d咩

獌狗射唔出

佢車二代時作客對強隊成日想穩守和拎一分算

我驚佢後上到唔識返黎
踢壞腳

踢90分鐘就腳軟
踢多30分鐘加時仲得了既
打開後備真係後備

有d似michy feel
我指自嘲方面

感動既係big six得番利未打
但係利果種迫搶打法就係車最弱既

呀達會反省下，屌得細力啲

第3幅笑到pk

又唔好咁講
352前面兩個體能消耗真係大

佢頭一個月係好sharp
但之後就霉到而家

mk沉左好耐

守你老母咩，隻撚羊無左腳根本出唔到波

弱智先會守唔到依隻食屎狗

沙包有進步我認同，但你話撚羊勁我就真係得啖笑

關我撚事咩
佢今場收哂皮已經好撚爽

東清又可以同獌商討獌狗大清洗計劃了🤣🤣

twitter王

其實如果要咁踢都係練下斬波同反擊啫
以前煞食在快速反應高效
但由第二次帶軌開始都係得防無反
反應效率同準繩度都低

天神今場整體上打得好好
希望佢可以有多啲機會

火撚屌幾時出黎放負牙

我覺得睇教練 佢能力係有 呢d技術型比哥狗果d教應該更上一層

Conte was unhappy with Luiz’s reaction to being substituted in the 3-3 home draw with Roma and gave him a training ground ticking off a few days later.

The former Juventus manager was equally as unimpressed with the defending of Luiz in Rome, when he, Antonio Rudiger and Cesar Azpilicueta were pulled apart by Edin Dzeko.
.
.
.
.
If Luiz did feel humiliated by losing his place and seeing 17-year-old Ampadu put on the bench ahead of him, the former Paris Saint-Germain man hid it well as he cuddled and kissed staff in and around the tunnel area.

用番熱刺果招啦
高普啲戰術都唔會變

肉搏係佢弱點，今屆世界杯年慘

如果唔係世界杯年off-season應該要增磅

所以咪話寧願你扮老抽唔好比人知你係射唔出咁柒

暫時最弱真係牙朗個位 買唔到sandro點搞好

如果會賣，支持買雲迪克番黎

獌全體仝人，球證必遭皇天擊殺

暫時對big six其中4隊 2W 1D 1L都收貨 雖然主場左3場下半季會仲難踢 但係贏到熱狗同獌呢兩隊仆街波先係最爽

拉7有黎睇

又狙擊東清

唔好話弱唔弱
我覺得要多個人輪換姐

車仔真係好需要一個攻中 有個快過法比嘅做波策動會好好多 加埋hazard morata就無敵

係買到又唔驅呀

最驚買埋d 3線撚樣返黎扮輪換

我要既係一個可以踢鳩牙朗落sub既一線左閘啊

等用baba啦

KDB

迪布尼

買大巴拿+sandro番黎已經夠同鏝鏈

摩狗拆骨死冚家

依個真
我一早都係咁講，堅持係補2個位，回收切
就可以長線同鏝55波

如果可以既話最好買埋VVD就完美

摩佬又然

正想講
屌

就算肉搏係佢弱點，佢都算守LKK守得唔錯啦

諗諗下其實都無乜一線攻中available

我地應該多謝摩狗無賣夏狗

dybala今季長踢攻中

終於有青訓成到材
好滾動

Christenson真係
21歲對獌打得咁穩

係咪available先

因為賣左佢我易家好憎摩佬

佢點會賣呀 賣左佢果時邊嬴到波

巴西啲後衛係咪得堤亞高施華正常少少 成30歲人都唔化

係 呢個年紀既中堅黎講真係超班

Chelsea boss Antonio Conte on Sky Sports: "It’s an important victory. When you play against Manchester United it’s always a massive game. We know very well this team is very strong. This type of win is important for our confidence. We showed great desire and passion to win this kind of game.

“We can win or lose but our spirit must be this. Last season our spirit was in every game – we started this season with a lot of problems. We were up and down. This game showed if we want we can."

He is asked if David Luiz has a future at Chelsea: “I don’t know. He has to work really hard otherwise they are on the bench or in the stand.”

“Alvaro Morata showed great personality to be very strong to play in this league. There is disappointment because he could score more but today he was very good. He’s a young player but it’s great for his confidence and the confidence of Chelsea.

On the lack of a handshake with Jose Mourinho: “It’s not important. It’s important to win the game. You have to have the respect on the pitch not outside the pitch.”

我覺得唔會期望佢番黎做到D咩lo
除左數字上叫有多個人
佢咪又係得個跑字唔識傳波

如果再上我覺得唔係買vvd 係買多隻rwb 始終沙巴狗都係二三線料 如果可以做到雙wb齊飛就好

應該 available to barca/rm only

去巴黎聖日門搶啦

證明青訓係有機會上位
但大前提係要真係有料

沙包同摩西暫時都叫用得係因為有速度
就算二線其實佢有速度已經都嬴左牙朗啦

佢係同齡真係超班

信我，你2億車埋去蛆記包機送佢黎倫敦都得

雷斯單野佢都講得幾白

一個輪換左閘都收貨

draxler

有勁中堅勁左閘打4後衛都得啦

點解干地要成日同球員不和?

我覺得最後會無事

rwb真心唔係買唔到人

而係真係無人係勁

搶咩，pastore

垃圾黎

buy mata la diu

摩狗果段先串
btw雷斯都3字頭啦 仲進步得去邊
之前話唔再進步就冇得落場 估唔到第一個係雷斯先

感動既係追到同熱狗獌狗 差一分

VVD肯放就一定要搶 但係迫切性一定係買lwb先 先唔講牙朗係唔係一線料 場場打足死尻硬

車仔爭一線prospect得hazard成功過
仲要當年hazard吹左成年一係mancity or manutd 最尾因為個歐冠先過黎

覺得干地做得幾好
領隊要係隊中有絕對權力
車仔以往player power太大
係時候要搵個強勢領隊食住班大帝

睇今場干地好彩仲控制到更衣室，但係成日同球員鬧交真係唔係咁好

aurier本來perfect match 點知熱刺搶左

要出實有機會出 咁多條戰線 佢又可以打防中

有得揀既話messi>dybala>lamar

老實講 唔覺得干地會轉4後衛
始終佢都係打3後多

一路以來都係衰球員大支野

唔係話雷斯無辜
但偽隊明顯最需要進步啦

呢個又係硬件世界級 個腦就學界level
我們已經有安了

麻煩友嚟不了

不了，個腦有問題

話今季絕望過15/16果啲真係要好好反省下

有幾多個ja其實 得狗達同雷斯ja
狗達就正撚仆街冚家剷啦 雷斯就冇計wo 佢係要反省

火撚屌

有冇可能做到費sir果種威嚴
你搞我更衣室搵鞋車你老味

三後其實好好用 我易家打機都淨係用三後衛或者三中堅

costa根本就係自己攞黎賤...干地算俾面佢啦

慘 天神出親都唔失禮，但又冇乜機會

巴閪人最撚麻煩

21歲大把世界啦佢

係無得唔比面佢
靠牙衣死撚得

所以一完季即刻開佢波

我估冇野

驚佢想走人咋

Azp英超5助攻 排第三

moses嘅upgrade (淨係身體質素 唔包腦)

比佢踢咗幾場大賽啦，我覺得依家個上陣次數算唔錯咖啦

未必，我驚之後會比人針對性攻佢弱點

會搵大隻佬搞鳩佢，佢要克服到對抗性不足既問題先可以上到1線

拜仁個Sule暫時秤先過佢，sule個身型太完美

上季亞衣都仲可以嘅 擔正就唔得
點估到宜家sub落場都pat屎咁
講起一完季 其實球會都講左1月就話佢知冇佢份踢啦
係佢要搞到大大獲

我指干地個msg 唔屌佢老母都已經俾面佢

咁要番摸西好過

其實今年暫時表現計佢唔算好差
好多場面靠佢一夫當關化解險情
當然同領隊不和係另一回事

Fifa strength 96

walker太貴

迪布尼同卡吐唔使爭，7-8m 已經買咗返黎

似係恨鐵不成鋼多過不和

有無諗過好多時一夫當關既場面都係佢自己搞成咁

佢咁標波法真係好撚牙煙

ff干地可以教佢意大利防守哲學

最緊要係有成績啫
摩狗都強勢仍然排16咪一樣bye bye
要拿捏得好先掂 如果唔係球員唔高興唔賣命成績差實係炒領隊先啦
雖然干地唔志在無班落

同埋好唔鐘意佢成日鳩斬
係有時會傳得好靚但經常最多一球起兩球止
其他同解圍無分別

雷斯其實一直都係干地正選，無啦啦就反面

7年前係咁標
7年後都係無變過

都係 慳番d錢

我覺得沙包有d潛力。
佢既速度同技術真心有料。

rwb 依家黎講無逼切性

咁有時有d屎都係卡希爾比佢執嘅
所以先大大聲點佢

要啲無乜得點進步嘅老將進步係味虐老

頭先先送禮黎 好在精工唔入

估唔到已經7年

而家啲80 後唔屌得

所以咪搞到堂堂隊長踢到咁無信心囉

我支持2個一齊躝

買VVD

佢地果陣都算係project黎 唔係hazard果種超新星feel
車仔究竟幾時先識培育呢d球員

其實干地啱用就好 zappacosta都係差d英超經驗only

無人有咁德高望重啦而家

今季都係sub好過正選喎
之後先表演22+23救世

有又點，依家90後唔係人咁品

應該當面屌咗唔使msg屌啦

某程度上三中堅係容許雷斯咁標波 畢竟係佢最強果飯
cahill我就覺得佢不嬲普通

估唔到踢左10場鏝就攞左冠
初頭諗住獌狗有得爭下

Mon隔離po 摩狗比人屌到上天花板

Conte says we must be pleased with our performance as we played with great passion and energy. He saw a lot of positive things.

執d 德甲法甲mvp返黎玩

意甲mvp就n年黎都係蛆記10號 所以唔洗諗

德甲近年mvp幾平均，唔會話拜仁球員拎晒 mk恩，kdb，沙軒，reus，kagawa都拎過。

我見唔少嘅都係偽隊奶野佢補飛
當然佢自己鐘意標波都係死穴所以佢係無可能打到4後衛個雙中堅
同埋佢開多範長傳囉 天神就偏向短傳多

He says having the possibility to play with three midfielders, and have another strong one on the bench, is very important for us

Conte says it's important to remember this is the first season Alvaro Morata has played regularly.

三中堅底下標完都無咁大獲

雞囂除左玩波同埋攻果陣鳩上
你叫佢淨係守波 其實佢係唔差
只係alon有時比人爆過
佢要幫手補咁

不過長遠黎講佢都要落bench

我覺得今次返黎之後啲長傳無咁鳩
但逆境波時心急會鳩啲

曼聯曼城都執過係時候到我地

偽隊咁嘅能力仲要有信心咁去出醜我地仲驚呀

法甲mvp=麥巴比

最聯仲有阿、鏝未打
聯賽排名隨時仲有得跌

老鼠又入獌狗竇

希望飲水有機輪換做下正選啦

佢身型屈機 防守時少上腦兼保守
有心要全力守唔攻既話佢應該係全隊最有信心既中堅

但問題係我地對中游無得咁踢，要佢參與進攻佢既弱點就出晒黎。

長遠黎講，支持佢躝，因為一日用佢一日都踢唔到主攻

C朗叫2.5%, azp應該要叫45。

泊巴士陣就啱晒佢踢喇

agree 傳波真係麻麻 成日帶黎帶去 又派膠
可惜佢係隊長 之前ff過俾azp做

要局死守時先換出佢黎

睇怕要等佢老化先會落bench 始終隊長+英人

Cahill 成日要上去幫alonso 拉空位
如果唔係 alon 比人mark 死
成個3後衛翼衛個進攻就斷哂

但佢上去又幫唔到進攻
最叻帶完一輪就回傳

依兩個唔應該擺埋一齊

今季暫時都係輪換啫

係 兩個都唔夠速度嘅擺埋一齊

左邊唔夠快，右邊唔夠高

調位

Winter Sandro dybala come

雷斯唔好走

對文尼沙拿就好玩了

買到vvd 先俾走呀屌

輸三球

車Facebook 好多張都拎馬迪做佈景版

贏摩狗嘅獌狗真係特別興奮

仲記得開季果陣好多ching足話對獌實比人456

沙皮仲有like 車ig

心情愉快返工

Good morning all!!

爽牙

// (From Hawk)

點解棄用Luiz？

Conte: 戰術原因,事實證明比大家睇呢個係正確既選擇，Christenen係球隊既現在同未來。

Luiz 係球隊仲有冇未來？

Conte: 我唔知，佢要更加努力操練 ，否則就繼續係看台睇波 //

干地強硬左好多

咩事

唔會掛 雷斯都 bench

玩咁大小心又兵變

第一個被棄用竟然係luiz而唔係cahill

雷斯打羅馬兩場失六球，仲要亂失位，
呢場收起佢都正路啦

又傷手又傷腳，收起正路
不過而家係炒大鑊而收

一場場講，琴日嗰場叫還好，起碼拉得空傳畀阿朗斬下，停左啲唔湯唔水嘅攻勢 (雖然有幾球玩波好鬼驚，又畀華西爆幾次 )

一早講左
獌季初D對手全部係下半版料

(FF) 希望最後係雷斯想傷住出，干地想佢養傷，大家不歡而散，但似乎無咁老土

好似果陣講哥狗咁

Daddy係咪驚佢報恩搞到琴晚連bench都冇

可能不滿雷斯
唔收火，下下剷盡無悔換黎罰球/十二碼（李城果場）
做防中但成日走上前射波

D獌竟然話琴晚摩狗最錯係同我地對攻

有西女人黑公公係上面點會有威嚴

Cahill冇份打既
卡2冇份打既
仲要第一場佢打防中
後防失3球又入哂佢數

佢地唔係話點解又大巴咩

如果咁都大巴，摩2 2果季果d叫咩

琴日去兜個圈睇左兩頁已經見到話最錯係鬥攻

not me not me

雷斯會唔會返psg過埋最後既足球生涯

講得衰，藥膏係拎到波推前到做駁腳，法比就真係傳波斬波

可能干地係屌柒班後防，
但係得雷斯唔受得屌，覺得自己冇錯

Daddy睇小有小簡迪既我轟
唔泊巴士
係有少少抵屌既

結果聯同巴西安一起同報紙佬講不滿

Match曬

真
Kante=兩個人
大家都係352既話條中場點都多你一個

Kante = 兩個人 係上季
Kante and Chelsea 係今季

愛字頭連入三粒反勝3：2

Kante呢d真係世界級好用，
傷左咁耐一出返黎踢都咁尾機

尋晚係藍色勝利日🔵🔵🔵

有簡迪真係成隊波唔同晒，不過今場鬥志好好，baka打到中鋒咁上半場

巴西幫等收皮

呢個有可能黎嘅
亦可能訓練時唔滿意干地要求點改善然後嘈交

Kante朋友隊

尋晚睇場半場就訓著左（太攰）
不過我覺得依場嘅踢法贏得到中場喎
Baka + Kante + Fabre
一個攻守提供所需硬度 + 一個主守Cover哂Baka同Fabre嘅漏洞 + 一個專心造波比威脅球
睇得出尋晚分工好清晰 如果baka可以執執佢射波同first touch就好了
達仔依半季以嚟真係有進步到
唔會係一推一拉就跌 今場仲hold到下波比返隊友
仲有球header真係極靚無得輸
估唔到最勁係佢個頭
仲有後防今場都好穩
3個後衛都無乜問題 天神潛力極高 係經驗不足 有望做下一個青訓成品
隊長冷靜返咁常玩波安安份份守就無大問題
AZP唔洗講啦
不過最大問題都係陣容深度不足..
無一個可靠嘅可以後備出場係信得過可以改變戰局

躝極都未躝到最應該躝嗰件

頂波咁勁轉打燒味啦

學老鼠話齋買到戴巴拿同辛度 收埋切切同鏝狗55波

Kante
今季波衫想印佢 但對雷斯有情意結
唔知印邊個好

不如買美斯啦

仲有azp

尋晚老鼠先寫篇論文屌鳩切

達仔好多球都現位 但無人交

佢精神分裂架嘛 呢句野都係佢講
唔使太認真 鳩層又點會買

干地KO摩佬！戰術奇招毀「摩氏大巴」
2017-11-06 05:00:37

面對摩連奴率領的曼聯，最近狀況不佳的干地急需帶領車路士取得一場這樣級別的勝利，最終干地成功做到了。除了簡迪的火線復出勤王外，干地幾處關鍵戰術也在比賽中致勝的關鍵。

1、變陣352，提升中場厚度

隨著簡迪的復出，干地在中場有了更充足的人選，但他沒有單純用簡迪換下巴卡約高或者是法比加斯，而是將三人全部放入正選，放棄之前慣用的343陣型，轉而改打352，而且關鍵的一點，干地並沒有簡單將中場配置改為三防守中場，而是給中場三人組分配了不同的任務。簡迪依然是做他防守的老本行，法比加斯也是繼續發揮他組織的能力，而巴卡約高則更像是一名攻擊型中場，他能夠帶球到對方禁區前，或者是自己後上尋找機會射門。

在中場的厚度增強後，法比加斯防守任務大大減輕，他可以將大部分精力放在自己更擅長的組織進攻上，他一個人就傳出了6次威脅傳球，排名全場第一，給曼聯防線帶來了巨大的麻煩，而第二名的費蘭尼也只有2次，賽後法比加斯還被評選為今場最佳球員，而簡迪雖然剛剛傷癒，但他對球場的大範圍覆蓋和對後防線的屏障作用已經可以發揮出來，前幾場失球數不斷的車路士今場成功實現零封。前幾場受到爭議的防守中場位置在和曼聯的比賽中對紅魔的中場完成了壓制，可以說干地的這個變陣取得了良好的效果。

2、妙用巴卡約高，奇兵攪翻曼聯防線

巴卡約高繼續得到正選機會，雖然今場他浪費了一些機會，4次不錯的射門都沒能收穫入球，但他很好完成了干地交給他的任務，頻繁出現在對方禁區周圍，成功吸引到了曼聯對他的防守，攪得對手有些疲於奔命，甚至出現為了盯防巴卡約高，曼聯還漏防了莫拉達和夏薩特的情況，而這種疏忽最終決定了比賽的結果。

第55分鐘，艾施派古達在右路送出一腳高質量傳中，準確找到了無人盯防的莫拉達，莫拉達用一記頭槌攻入了全場唯一入球。作為車路士的中鋒，莫拉達理應受到重點跟防，但為什麼他會有如此大的射門空當？因為這個時候，前點的史摩寧已經被巴卡約高帶開，加上莫拉達機智的跑位，曼聯的防守體系可以說已經支離破碎，迪基亞只能眼白白地看著莫拉達破門。干地成功拆散了曼聯的防守，巴卡約高成為他手上另類的奇兵。

3、強攻右路，夏薩特如魚得水顯神威

干地根據曼聯的正選，在比賽中及時調整策略，將曼聯的左路作為球隊的主要進攻點，他把車路士最強攻擊手夏薩特放在了右路，和曼聯的左路對位，如此一來曼聯左邊鍾斯遭受到了空前的壓力，他只能通過不斷犯規來阻止夏薩特的推進，今場雙方的犯規比是16-20，鍾斯自己就賠上了兩次犯規，而夏薩特遭遇了多達6次犯規，當然，夏薩特在左路發揮也十分出色，等於曼聯的邊路已經被車路士完全壓制，加上曼聯對三後衛體系掌握得不熟練，也就更無法給前場提供足夠的支援，攻防兩端互相牽制，更難對車路士球門造成威脅。

在最後時刻，干地用韋利安換下夏薩特，雖然夏薩特這場比賽既沒有入球也沒有助攻，但現場的車路士球迷在夏薩特下場時給予他熱烈的掌聲。干地這一場充分發揮了夏薩特的實力，用最強的一點擊破了對方最弱的一點。這一次和摩連奴的鬥法，干地取得了上風，最終拿到3分也在情理之中。

其實Alonso問題唔大嘅 只係佢作為翼衛速度真係差咁啲
最逼切應該係翼鋒 除左夏神就無人識突破破中下遊嘅大巴
Willian都唔知做乜9 明明兩三季前都唔係成日出大技
不過同鏝55波就有啲誇張嘅
最起碼baka同法比兩個都要upgrade先55到啦
Baka就兩頭唔到岸 法比就輸協防力
但drinkwater同baka應該係類型相似 想睇下飲水同baka到底目前邊個啱車多啲

可能係訓練時爭執 係躝就冬天買人
然後兩個三張嘅一齊bench 啦
高列巴尼可以第三次傳加盟我轟

對熱狗都差唔多係咁

學成歸來嘅切切就係upgrade咗嘅baka
Alonso 越踢越無

不過爆炸狗出咁短時間都2個key pass

還神

呢場經典

得罪講句
近2季用左成3億磅增兵
踢d咁既垃圾
執柒左佢啦

Btw
昨晚最有威脅既攻勢都係黎自燒味
仲衰過d中下遊
般尼茅夫、屈福特踢個d地面組織都好過佢

屌那星, 佢一控一射差d以為收檔

車仔尾段真係好似無人守得住爆炸頭
佢身高優勢太明顯

得罪講句morata真係無撚用
淨係識入波

天神畀佢屈機

難怪好多車迷會掛住干堤甚至會話而家呢隊車仔係干堤fc,冇佢喺度實在差太遠,有佢喺度既時候巴卡約高同法比個心都定d,車仔既中路又唔洗下下零防守,更重要既係干堤仲可以做到唔少既護波同埋反守為攻果一傳,雖然好多時係d好簡單咁分波比法比或者兩邊翼衛,但係已經足夠令法比放心壓前少少同夏神,莫拉達做多d互傳互動打反擊組織攻勢,成場波車仔既射門同射正次數肯定係大幅拋離曼聯
干地既戰術佈置亦都完勝摩佬,而且3中堅既陣式始終車仔已經用左成季,球員之間既默契同互傳互動係比曼聯近排先開始用3中堅陣式好好多,同時亦睇得出干地吸收左上場熱刺輸比曼聯既例子,知道佢地尤其係楊格果邊會係咁放長傳上去兩邊比福仔,mk果d攞波,所以就叮囑兩邊翼衛或者左右中堅緊貼住佢地,唔好比佢地咁容易打身後,等佢地就算攞波都攞得好唔舒服,加上製空既劣勢,好多時曼聯放長傳上去都係比車仔後防解圍
下半場曼聯落後之後摩佬換入費蘭尼同馬斯亞轉踢433對中場既整體幫助唔大,依然都係靠長傳搵前面既隊友,中場依然係唔太運到個波上去,最有威脅竟然都係要靠費蘭尼入禁區等兩邊長傳/傳中,所以摩佬要續佢約係真係有佢原因,當然曼聯落後要壓上後防多左好左空位比車仔打反擊,巴卡約高,夏神同莫拉達都有好多1對1對面中堅既機會都把握唔到拉開比數係有d浪費
總括黎講,車仔今日攞到呢3分係非常合理,亦一洗歐聯既頹氣,干提既復出同真禾特開始進入常規輪換陣容絕對會幫助車仔重返正軌

luiz就走 我諗住印佢

達頭

其實係入波都唔算好識
反而hold 到波同同隊友配合、串連

aggar, 最尾果幾下單刀處理 左cup右cup 笑死人

19000話洗錢唔係奉旨踢進攻足球牙

琴晚睇呢球, 嬲到變左痴線佬對住個mon狂鬧

仲要對手只係屎波零

當年我地咪又係咁講
到摩狗失敗走人個陣就自然會醒㗎喇

其實都係睇贏唔贏到冠軍啫

琴日睇完 與到死獌狗差d 比佢打

點睇都係kanzard fc

以前摩一個陣
D中下遊仲只係識踢高Q大棍+勁多失誤
想比之下摩佬套戰術仲ok
但而家中下遊踢法進步左
識得打控球在腳
睇得出摩佬套踢法有d不進則退
已經過晒時

最佳拍檔 Azp+莫子

仲要之後輸角球
追和真係屌撚爆佢屎眼

感動嘅係, 干嗲終於唔使簡迪上去攻, 而係專注防守同分波, 即刻穩左勁多

而法比得上半場頭30分鐘比較好, 下半場跌得好勁, 傳波啲準繩差晒

應該買多個干提替身

叫簡迪上去攻其實真係浪費
寧願擺佢一個人係後面 其他人上去攻好過

飲水

咁易搵咩

Gana

十卜

又想俾拖肥撚

有kante無hazard都頂到下
無kante成隊廢左幾個level

摩一個陣主守但都會積極搵機會反擊
保守得嚟唔會消極
不過自從佢教完皇馬之後就真係變曬做消極足球啦
即管睇下佢個光環仲燒到幾耐囉

主攻廢係預咗但而家無刻意加強反擊個效率
國米嗰時真係睇到嘩嘩聲

正如你條女個ex日撚日係度指手劃腳
比我都燥啦

好奇期待moses復出
掛住佢

Zappa

Btw 我無ban到

交到貨啦

沙包靚仔過你 你不了

btw其實你地擔心雷斯做咩
首先雷斯個情況唔同沙皮 成日話要走
佢只係態度上既小問題姐 我相信專業領隊同專業球員實傾得掂
而且雷斯真是true blue 唔係都唔會降薪黎護級車啦
球員同領隊有小爭執其實正常啦 你睇哥狗上季同阿古路同yaya都嘈過
所以我真係無咩擔心

我咁靚仔 你竟然鐘意d 禿頭怪

達仔 你番去玩腳啦 你冇q用架啦你

唔反麻了

女神

右wb兩個輸換都ok 左wb就真係冇人

右邊仲可以出迪加打中堅 推azp去主守
左邊就等Baba 傷好啦

留意到獌狗屌緊lkk同mk
想50m買哂佢地 費事佢地見到眼冤

芒左陣獌post
好多忤逆仔 摩狗前摩狗後
下個禮拜贏番波肯定又叫番Daddy

尋晚搵安出黎打反擊又係幾好，
爆兩爆就放左個靚直線俾達囝射

教你做球迷

好羨慕獌迷
揸住咁既陣容都話得ddg一個世界級

曼年有馬仔 福仔 mk 盧渣古 都踢成咁 真係無問題
陳日成場最大威脅反而係爆炸控落黎果腳
卡吐

又話殺怕可以踢左邊

Lkk不了

頂佢個肺
單刀果球諗住睇安出醜
點知傳得咁靚
係達子柒

國際賽簡迪唔好出啦唔該法國

50買哂既話即買啦

痢榮基：上半身美斯

除非詐傷

可以但干地會唔會咁出啫

死獌狗話我地失分就屌d球員
屌你老母你有無睇車d波

好似唔係咩緊要賽事
俾其他法國人練下啦

個下咁易射就炒機
入波個頭鎚唔易頂又俾佢搞掂

尋晚達子起碼兩次禁區cup波failed

有冇新浪j聞
想打j

邊隊唔係

得個頭
比啲燒味戰術佢啦

唔係無入選咩?

其實50m係咪唔包隻腳

琴晚進攻算係幾行雲流水, 感覺好耐無見過, 希望唔係得呢場

係 所以唔知佢地做咩

hold波交貨都交到貨嘅咁上場

把握好啲已經456

12碼點位
頂到ddg 無反應

真係架 雖則d腳好柒 但果球頭係好靚
冬甩除左頭季 幾時見佢會冇反應

達囝係唔可以俾時間佢諗
上腳一諗得多就出事
所以斬高波俾用頭佢頂就 fit 晒

雷斯true Blue can’t lan

獌如果唔用比爆炸頭 馬斯亞是旦一個我地都好

Knate同luiz條褲係咪一樣碼數

呢份係U21..............

唔識法文 7左唔好推

牙銘仲未驚完

呢份先岩

你拎簡體睇罷啦

尋日見沙包有幾腳用左腳撚波都好似還可以

同上年一樣，贏完獌心情好靚

返工都唔覺眼訓，成日陰陰咀笑

中国銘

Jones og個下都冇反應

果下仲靚過達果下
直飛入網

真係好爽
訓得5個鐘都好精神

其實達子果下唔推佢都可能入
順腳到

【體育】曼聯周日作客車路士遭到當頭棒喝，以0:1見負，領隊摩連奴賽後口硬，稱不擔心落後曼城8分。
狂人摩連奴（Jose Mourinho）近年面對強隊時有失威，尤其客場作賽，周日敗陣後被榜首曼城拋離8分之多。「曼聯現在排名第2位，不是第5、6或第8，聯賽還有18隊排名比我們低，比我們更需要擔心。是落後8分，但還有很多比賽。」摩佬誓不低頭，但承認這段日子絕不易過，「己隊度過了賽程較艱難的一段路，先後面對利物浦、熱刺和車路士，但成績也不算差。」 對於客場的保守戰術，摩佬不以為然反擊道：「這場比賽是五五波，領先的一方自然會退守，他們入球在先，並守住了勝果。下半場的失球令人沮喪，之後球員若有所失，到了最後15至20分鐘，己隊才能重新投入，全力以赴爭取入球，可惜世事未能盡如人意。」 「盧卡古上半場有機會打破僵局，拉舒福特未竟全功，費蘭尼的攻門也被門將化解，可見曼聯並非毫無機會。」他補充道。

今年拎到第2/3

自護憑頭鎚成為神射手我就收貨了

英超Big6 都係曼聯起

毒撚腳短

net spend 25m 拎到頭三直頭神級

有無多d人可以好似azp咁
一鳩野斬埋去俾自護達頂
俾波佢撚睇到燥

咁仆街了
西女人： net spend 25m都拎到頭3
下季可以正數

我都覺 moses都算幾靚仔

鐵血戰士

絕對係因為曼連連波都唔控讓哂比車
而車班大帝尋晚又無發癲
一對返下游就唔識攻

死角位 痴線 想救都無得救

牙朗請躝

嗰球其實睇到應該係誤判
達囝輕輕掂兩掂點會成個仆街呀
仲要入得咁靚
同隊長球世紀老烏一樣咁靚

依個真係見哂底
如果真係不早買到sandro
應該依家咬住shitty

隻手咁大動作都唔吹？

有冇巴打尋晚睇now
痢榮基講同市光榮論

應該係無咁易
傷飲水傷干堤嗰期有左閘都無用啦

所以最多咪咬住囉

偽隊第一場唔上腦踢人同埋
唔係柒到幫精工破處都多6分

好多人丁巴卡尋日禁區干擾

如果主場對般尼、作客對精工唔係輸得咁柒
而家已經咬住shitty 啦

啲射波睇到wawa 聲

如果曼聯到日有普巴應該場面上唔同哂

佢練好啲射波就好好j

最柒係輸比精工 無簡迪即輸

摩佬縮手

世三反摩

垃圾曼

當日有份逼走DADDY

鬼

世三ho ball

迪哥走嗰陣都好似講過摩佬有send訊息祝福佢

Same

其實點解摩狗可以咁柒

球波jones係有發到力
明顯睇到

走埋matic lkk
仲有邊個迷摩殘黨

安？

有咁憎世三？

樓上全部港豬

捉鬼失敗

夏狗唔妥摩狗唔係第一日既事啦，
由Eva單野一開波就通哂天

屌你 好似無線報新聞咁撚樣

叫個進攻主力去協防，明明已經要一條友扭曬對面，仲要做多樣野，同你老細叫你去埋幫手洗廁所一樣，比我都唔妥

《戰術分析：干地背水一戰・摩連奴心態決定境界》
今場車仔排出3412，簡迪巴卡約高作為核心，法比加斯攻中，夏薩特莫拉達打箭頭。曼聯同以3412迎戰，馬迪靴里拉核心，米希達恩攻中，盧卡古華舒福雙箭頭。
外界普遍估計摩帥既然作客Top6，應該又一場泊大巴悶和0:0，誰知一開賽曼聯的進攻極盛，初時以為只是摩帥例牌的開賽5分鐘佯攻，誰知隨後曼聯繼續進攻，渾不像泊大巴的模樣。而摩帥意外的進取盤算的確有一點令車仔意想不到，薩柏哥斯達應付楊格的進迫有點怯場，中路馬迪的突破，加上基斯甸臣的捕位失誤，亦造就了盧卡古的勁射。看來摩帥不希望在這群熟悉的球迷面前泊大巴。
可是這邊廂曼聯勇往直前，那邊廂車路士同樣一鼓作氣。周中大敗羅馬，干地終於忍不住開檢討大會痛斥犯錯的球員並將部份球員打入冷宮作懲罰，雷斯便連大軍也不入，干地矢志今場重回正軌。而車仔球員亦明顯受到這股決心感染，在一開賽便顯示強烈的爭勝鬥心，除了進攻上行雲流水，更重要的是於每個單對單抗衡中亦見全力以赴的意志，而全力爭勝的兩隊一起組成了打得燦爛的畫面，雙方快上快落全攻全守，節奏明快而充滿激情，是一場夢幻的比賽。
巴卡約高是今場的關鍵人物，他今場之前只展現了硬朗的攔截及一些盤球前進的能力，但今場絕對是夜幕明星，因為他今場首次擔任Box-to-Box中場，防守時與簡迪二人合力掃蕩整條中場線，進攻時則自由地上到攻中、邊路兩肋等位置組織進攻，而法比則在進攻時易位到較深的中場中較炮與守備反擊，這種配置讓巴卡約高發揮到最大功效，防守時強力斷球，進攻時一往無前，輸送炮彈、後上射門、即時反搶等均見這「藍頭佬」的身影滿場飛，干地終於取得這本說明書，令曼聯中場在上半場中段開始漸見劣勢。
車仔上半場後段的攻勢仍然剛猛無儔，相反曼聯雖仍力攻，但攻勢慢慢地漸見疲弱，到了下半場，或許是摩帥半場冷靜下來後，認為再對攻下去未必佔優，想轉型為主守格，於是下半場開始便見到曼聯的隊型稍稍向後徹了一截，不至於完全泊大巴，但攻勢已由中場與雙翼衛皆插上接應，變成長傳予孤身隻影的盧卡古華舒福再搏大霧，甚有見好就收，鳴金收兵的意味。
可是，俗語有說「怯，你便輸一世」，摩帥這一怯，墮進的泥沼並不是容易爬回上來的。士氣高昂的車仔見曼聯退守，便更加有持無恐的步步進迫甚至全員湧上，莫拉達的頭鎚表面是曼聯防線莫名其妙的中門大開，但細看之下可見其時鍾斯因持球的艾斯比利古達推進十幾碼皆無人阻擋，唯有上前關閘；留後的還有兩位中堅理應足夠守住莫拉達，但原來拜利被舉手要波的馬高斯阿朗素吸引到右邊，史摩寧則在追蹤後上入楔的巴卡約高去了左邊，令莫拉達完全無人看管頂入，而車仔翼衛與中場都安心後上到最前線進攻，成功拉空了莫拉達，正是曼聯下半場退縮的結果。
摩帥隨即換人，換走鍾斯米希達恩，出動爆炸頭馬斯亞變陣成433，靴里拉重點盯防夏薩特以安定後防，馬迪為主防中，爆炸頭位置較前。雖然未空襲，但這啟動了干地的防空警報，於是便即時以魯迪加換入薩柏哥斯達，其意有二，一者是以魯迪加鞏固中堅位置的制空力，二是以擅長一對一的艾斯比利古達坐鎮右翼衛，遏止馬斯亞華舒福等突破出波。
雖然曼聯急起進攻，但一來由於車仔後衛眾志成城，二來曼聯的攻勢雖急但亂，沒有馬達及米希達恩在場擔任指揮官，費蘭尼腳下功夫有限，靴里拉還在關顧夏薩特不敢壓上，令曼聯急得像熱鍋上的螞蟻，衝得很快但沒有方向，反倒造就車仔的反擊打得風生水起，夏薩特、巴卡約高、莫拉達便各有幾次上佳的反擊，其中兩三次便由費蘭尼被搶截而起，而需要費蘭尼負起組織攻勢的責任，可見蜀中無良將。

入果球波其實bakayoko功勞大
Azp key波果時本身鍾斯mark緊莫
係bakayoko前插拉走左鍾斯
莫先有得頂得咁舒服
今場中場三人組分工做得好
簡迪專心防守 同兩邊wb聯防限制左羊右華
同時mark死左米希達恩
法比專心較炮
Bakayoko B2B

《戰術分析：干地背水一戰・摩連奴心態決定境界》
今場車仔排出3412，簡迪巴卡約高作為核心，法比加斯攻中，夏薩特莫拉達打箭頭。曼聯同以3412迎戰，馬迪靴里拉核心，米希達恩攻中，盧卡古華舒福雙箭頭。

外界普遍估計摩帥既然作客Top6，應該又一場泊大巴悶和0:0，誰知一開賽曼聯的進攻極盛，初時以為只是摩帥例牌的開賽5分鐘佯攻，誰知隨後曼聯繼續進攻，渾不像泊大巴的模樣。而摩帥意外的進取盤算的確有一點令車仔意想不到，薩柏哥斯達應付楊格的進迫有點怯場，中路馬迪的突破，加上基斯甸臣的捕位失誤，亦造就了盧卡古的勁射。看來摩帥不希望在這群熟悉的球迷面前泊大巴。

可是這邊廂曼聯勇往直前，那邊廂車路士同樣一鼓作氣。周中大敗羅馬，干地終於忍不住開檢討大會痛斥犯錯的球員並將部份球員打入冷宮作懲罰，雷斯便連大軍也不入，干地矢志今場重回正軌。而車仔球員亦明顯受到這股決心感染，在一開賽便顯示強烈的爭勝鬥心，除了進攻上行雲流水，更重要的是於每個單對單抗衡中亦見全力以赴的意志，而全力爭勝的兩隊一起組成了打得燦爛的畫面，雙方快上快落全攻全守，節奏明快而充滿激情，是一場夢幻的比賽。
巴卡約高是今場的關鍵人物，他今場之前只展現了硬朗的攔截及一些盤球前進的能力，但今場絕對是夜幕明星，因為他今場首次擔任Box-to-Box中場，防守時與簡迪二人合力掃蕩整條中場線，進攻時則自由地上到攻中、邊路兩肋等位置組織進攻，而法比則在進攻時易位到較深的中場中較炮與守備反擊，這種配置讓巴卡約高發揮到最大功效，防守時強力斷球，進攻時一往無前，輸送炮彈、後上射門、即時反搶等均見這「藍頭佬」的身影滿場飛，干地終於取得這本說明書，令曼聯中場在上半場中段開始漸見劣勢。

車仔上半場後段的攻勢仍然剛猛無儔，相反曼聯雖仍力攻，但攻勢慢慢地漸見疲弱，到了下半場，或許是摩帥半場冷靜下來後，認為再對攻下去未必佔優，想轉型為主守格，於是下半場開始便見到曼聯的隊型稍稍向後徹了一截，不至於完全泊大巴，但攻勢已由中場與雙翼衛皆插上接應，變成長傳予孤身隻影的盧卡古華舒福再搏大霧，甚有見好就收，鳴金收兵的意味。

可是，俗語有說「怯，你便輸一世」，摩帥這一怯，墮進的泥沼並不是容易爬回上來的。士氣高昂的車仔見曼聯退守，便更加有持無恐的步步進迫甚至全員湧上，莫拉達的頭鎚表面是曼聯防線莫名其妙的中門大開，但細看之下可見其時鍾斯因持球的艾斯比利古達推進十幾碼皆無人阻擋，唯有上前關閘；留後的還有兩位中堅理應足夠守住莫拉達，但原來拜利被舉手要波的馬高斯阿朗素吸引到右邊，史摩寧則在追蹤後上入楔的巴卡約高去了左邊，令莫拉達完全無人看管頂入，而車仔翼衛與中場都安心後上到最前線進攻，成功拉空了莫拉達，正是曼聯下半場退縮的結果。

摩帥隨即換人，換走鍾斯米希達恩，出動爆炸頭馬斯亞變陣成433，靴里拉重點盯防夏薩特以安定後防，馬迪為主防中，爆炸頭位置較前。雖然未空襲，但這啟動了干地的防空警報，於是便即時以魯迪加換入薩柏哥斯達，其意有二，一者是以魯迪加鞏固中堅位置的制空力，二是以擅長一對一的艾斯比利古達坐鎮右翼衛，遏止馬斯亞華舒福等突破出波。

雖然曼聯急起進攻，但一來由於車仔後衛眾志成城，二來曼聯的攻勢雖急但亂，沒有馬達及米希達恩在場擔任指揮官，費蘭尼腳下功夫有限，靴里拉還在關顧夏薩特不敢壓上，令曼聯急得像熱鍋上的螞蟻，衝得很快但沒有方向，反倒造就車仔的反擊打得風生水起，夏薩特、巴卡約高、莫拉達便各有幾次上佳的反擊，其中兩三次便由費蘭尼被搶截而起，而需要費蘭尼負起組織攻勢的責任，可見蜀中無良將。

地面攻勢一團糟，摩帥唯有轉打空戰。依賴爆炸頭盧卡古馬迪的身高優勢，摩帥末段把皮球都踢往空中，以爆炸頭的頭作為中場指揮官，到了final third便瞄著尾柱的爆炸頭來斬，這招至少比地面攻勢見效，而基斯甸臣在這個皮球亂飛的比賽末段有點慌張，兩三次讓防線暴露了空位，其中一次便包括冒頂讓爆炸頭近射。雖然高空轟炸創造了一些機會，但畢竟爆炸頭人力有時而窮(而盧卡古神奇地在空襲仍然隱形)，在曼聯兩翼被凍結下優質的機會甚為有限，讓車仔得以力保不失。

上半場摩連奴敢於放手進攻值得一讚，亦証明對攻之下曼聯事實上不會落於太大的下風，對手亦會有所忌憚而令防守負擔減輕；但下半場摩帥故態復萌，縮後主守容許了對手全軍壓上，失球後再想進攻便為時已晚，曼聯在進入防守模式後似乎難以再重啟進攻模式，最終進退失據，亦令摩帥的作客Big6不勝紀錄延長到11場。

這個不光彩紀錄，並非代表摩帥技不如人，反而只是摩帥膽怯的證明。心態決定境界，今場上半場便可見曼聯要是放手進攻，以鋒線的質素及後防的穩健，車仔士氣強盛如此也只能打成五五波；相反縮後防守，對手能否入球很難說，但己隊單靠那些過份樂觀的長傳便一定入不了球，那只會將自己放在鐵定不勝的困境，而其中那分別，便是摩帥的心魔。以往摩帥的爭冠對手往往只得1-2隊，作客守住再在主場還擊便有對賽積分優勢，但如今在Top6爭霸的環境，這種打法令曼聯失掉太多分了，摩帥如不勇敢踏出這一步，將難以追趕在作客亦力爭勝局的同儕。今晚論在作客的爭勝心，雲加比摩連奴還要出色。

達子

其實如果摩狗真係同人對攻應該死得仲快

佢教皇馬嗰陣好似試過同巴塞對攻輸5-0

上半場曼未收到咁後其實都64波既，係下半場好似跳曬線咁成個陣營散曬

點解有d會影到佢隔離一個人都冇?
明明沙巴同巴卡好快衝左埋黎

世三好肥

點解摩狗好似越黎越唔識攻咁？

上一次主場炒曼狗4:0
摩狗係埸邊都企下好似好緊張咁

琴晚嗰埸變左雲加咁

不嬲唔識

噚晚藥膏莫拉達到踢得好咗
藥膏噚晚喺中前場偷唔少波
但當正式回防守波個時佢都係冇改睇波同錯位嘅習慣
莫拉達就叫停到吓波同硬淨咗少少
不過D Finish都係垃圾，半單刀都可以唔入
如果之後守唔住變1:1真係屌佢老味

好扭個d人多數肥肥地有d肉地

我都幾肥

再睇返highlight睇得出達子成晚都好緊張好肉緊, 我諗佢壓力都唔細
不過學巴打話齋, 佢一諗就炒, 用本能就入

我163cm 98kg

老豆有鬍鬚唔等於有鬍鬚就係老豆

話哂都英超過人王呀
俾d面啦

其實雷斯先係上車最耐果個 如果唔係比摩佬貶做後備再過psg玩左兩季 係應該佢做隊長既 有一期都好多人叫佢做未來隊長

做隊長嘅後果

雷斯true blue 真隊長

2012 歐聯決賽佢同雞曉雙中堅 諗返都驚險

無啦啦吹奏電欺做隊長
佢根本都唔係隊長料
佢做吓開心果同迎新大使就真係合適
隊長就不了

好彩前面有米雞

仲有保隊長

寧願比夏殺都唔想比Luiz 做

世三仲續約先算啦

雷斯做隊長應該唔多合適
但都要講講卡希爾既問題
佢好似唔多提場
琴日有下法比o係中後場俾人從後偷波無人提
做隊長呢D野要睇實既

隊長應該比我做

炒車

琴晚佢唔算輸得難睇啦 好好落台架啦
如果泊住大巴輸

做康樂組長算啦
隊長唔岩佢做

希望b仔唔好去鏝

雷斯定干地邊個走人先

尼迪迪

一定係干地

morata以前有冇試過做呢個慶祝動作
令人好回味

達子個張其實點影到
係咪p走晒啲人

Azp 係咪傻

有成績都炒 又想重演安76單野

如果膠層一早肯科水我地應該同鏝爭緊

如果對搬泥唔係honey moon
如果干地唔敬老
如果車路士唔做大慈善家幫切切
鏝心服口服唔計

般尼當交學費，同埋佢地今季打得幾好
最激氣係晶宮

番睇左幾次 呢張相應該係第二下黎
佢入波慶祝果下 未完成個動作已經去攬從後而上既霹靂古達

上半場開波獌谷左十幾分鐘之後都開始擺大巴
唔覺今場獌狗打得開放過痢個場好多
只不過今場車仔破密集能力好似好左
達子、夏神好fit
佢兩條人係咁密集情況下都可以俾到短傳帶返生個波

D人走左佢再做左一次

個人覺得mvp應該比世3唔係法比
琴晚世3由開波個秒已經著哂火
不斷策動攻勢
左中右都係佢

車高層不嬲都柒

同埋今季未踢完，有無成績仲係言之尚早

呢段清楚,40秒打後

尋日世三1on1 完全係食硬你嘅感覺

火影特打死獌狗特別落力

如果巴卡有埋射術
會唔會做到林伯既野？

打daddy

身材好過林伯
但明顯無乜腦

好難有人有腦過林伯

巴卡點只冇射術，連傳波都on99咁，
尋晚佢最叻係死撞爛撞班獌狗，
施加壓力比條防線

每日同達練射門射1000球
叫咸爺教佢傳波

射波照計一定有得練
至少練到中龍都夠
佢兩個琴晚都射左好多下

有射術有傳波有身位有意識個個就已經隔離街係值9千萬個條友

尋日已經水準以上既表現 練下射波就好好多

其實我覺得baka硬件真係唔差
不過心態

明明把握好d 就可以大炒

傳波係準度唔夠..但係個選擇其實唔差..

尼迪迪依條友9成報細歲，我唔撚信21歲可以勁到咁撚樣

理得佢報唁報細數 有貨就得
做生不如做熟 希望李城肯賣埋比我地

估唔到獌條防線咁渣就真
巴卡無腦衝都撞得散

向true blue致敬
但可唔可以唔好連埋門個腳都致敬

West Ham have sacked Slaven Bilic after talks this morning. #WHUFC

耶子

// (from Hawk)

Luiz,Kenedy 衰咩?

車路士3:3羅馬既比賽，干地認為Luiz無執行佢既指示，55分鐘決定將佢換出，Luiz唔滿意所以同干地嘈左幾句。

羅馬3:0車路士既比賽，干地不滿Luiz既防守，多次走甩Dzeko。

到星期四，球隊進行賽後檢討，干地點名批評Luiz表現，Luiz覺得自己受到不公平對待，於是反擊質疑干地既戰術有問題。同日干地通知Luiz星期五唔洗番黎練波。

就係干地鬧緊人既時候，Kenedy打左個喊露，於是比干地_埋一份。

到星期六，球隊進行11對11練習賽，干地安排Luiz做執波仔，其餘時間同青年軍訓練。

到比賽日，干地通知Luiz同Kenedy冇得跟球隊旅遊巴到球場，於是兩人自行抵達球場，所以佢地既裝束同其他冇被列入大軍名單既球員唔同。//

KENEDY真係

其實幾無辜，但又幾好笑

呢件真係垃圾黎

擺明唔係無辜啦

巴西人共同進退

真心支持清撚晒d巴西龜

雲高爾當年都係咁玩
永不錄用巴閪人

Hawk 連kenedy 打喊露比人屌都知

干地個下真係心諗依家啲九十後

雖然好鐘意雷斯
但不得不承認巴西龜都係麻煩製造者嚟

sandro?

雷斯好心啦 係咪要指住張gif 嚟笑先認衰仔

係都屌巴卡hea追 法比a4先 阿朗第一球跟甩哂
魯迪加發緊夢 屌雷斯先

佢係現場點會唔知

致敬就入左啦

唔憂做

雷斯
個場魯迪加應該俾人屌先係.

Costa

垃圾都唔同戰術係2樣野黎

希望世界杯年彈得起一個左閘超新星

buy shaw

依件算鳩數啦

打得返起既機會好細。

同埋佢真心有d懶，長期超重

平平地幾m兼肯減人工既話可以簽

同埋都無話無屌呢堆，只係雷斯唔服駁嘴

多口 可能雪返幾場
btw傻閪堅離地

可能都有 但無雷斯咁大反應 無同領隊嘈掛

比老闆屌唔係問題

駁咀就抵撚死啦

雖然個場干地排陣真係幾垃圾

有咩可能azp擺wb

今季都完約啦，踢左幾季獌都冇料到，
係買左閘就買勁過牙朗架啦

B仔夠唔夠班？

堅離地可唔可以提早解約，
我覺得呢條柒頭連外借既機會都唔應該有

next topic吹奏法比ok?

勁過牙朗
但都係上唔到1線

仲想改kanzard FC

場外場內都無腦

B仔不知不覺下年已經29

平既買返來當英人位都好

唔會平
又提升唔到幾多

Must buy Sandro

呢個好似唔係錢既問題
追左成季都係no

開操唔夠4 個月，已經兩單場外事件比人踢走

未續約？

希望熱血足球打動到佢
btw Sandro都係巴西幫

呢件真係唔使J
同買馬些路一樣咁難

佢下季走硬，唔續約係焗祖記平放，咁佢就可以r份肥約或者肥簽字費

問題係去巴黎定黎車，獌咁解

勁過牙朗
講真都幾難搵

Sandro一定走硬，唔洗諗
佢唔想走既話一早續左約

祖狗班乞丐開80k人工比佢，佢彩你都戇鳩

車要就唔該冬季出手

點解出面咁多人睇好我轟入前三

d巴西狗真我向錢看的
你有錢叫埋佢同你含撚都得

PSG用金錢壓倒一切，
直接係所有強隊挖走主力，
有錢搵又有盃捧我都揀佢啦

巴卡約高身型絕對係一級

琴日爆炸狗入黎踢中場果陣
唔係巴卡約高頂住佢 一早失勢
摩狗個nba陣真係屈高波

巴卡約高識傳波同射波已經係另一個普巴黎
邊有得4000萬買到

psg又係鍾意巴西兵

冬季蛆唔會賣。
放左真係無人用。

但下季佢真心走硬，完全唔擔心買唔到
要擔心就擔心爭唔爭得贏

基本上巴黎，獌係潛在對手

前者人工高兼多同鄉，埋到尼馬堆=國家隊有望。但係出場保證唔高，因為同位有本土既古沙華

獌就唔洗講，基本上會買返隻左閘，熱狗講明唔同獌做生意，D.Rose應該幾難走到。
所以如果sandro走，獌會條潛在對手。
獌優勢都係高人工

車既唯一優勢就係痴心情長劍，由上季追到今季，誠意打動球員

屌你 即係毒撚追女神

尼馬要搞巴西朋友隊啊嘛，
唔知佢同安fd唔fd呢

其實好驚我會走

係都無咁快

乜柒都驚

王晶

最後個段你打完 自己都笑啦

[KazardFC]車迷季初討論區

真愛你識條春啊

Psg唔係話買咩

無解約金仲有長約 驚咩

驚都驚世三同卡吐玩野
Kante個樣唔似會玩野要走人

卡吐好心快撚d續

所以雷斯咪高等巴西人囉降薪返軌都制

卡吐唔續無咩所謂

夏狗就真係要盡力續

卡吐都無所謂

推埋先啦

冇卡吐你買到邊個啊

黑人

無卡吐尋晚爆炸狗個球分分鐘輸咗啦

會長

會長反應慢左好多

達哥好好笑

99

1001

999

998

1000